泛民，今次到你地啦

1124成績可見
有我地一手送你地入區議會

唔該，
唔好做啲會令自己被DQ既野。
而家先係開始

自推10次

推

推·～～～

推！！！

推！！！！

推～～！！

推！！！！！！！！

推～～～～～～～～～～～～～～～～

幫推

Pish